街坊們千其唔好著拖鞋出去聲援

睇直播見到有一半俾人拉都係著拖鞋
班仆街黑警無預告就衝出來拉人架
記得著番對波鞋先好落樓聲援